
Модуль ccfilter  - коллекция популярных фильтров.

Ccfilter: PHP inline code.
Фильтр типа php inline code - позволяет встроить в контент материала код на php,
код должен быть заключен между тэгами [phpcode] и [/phpcode], Код заключенный между этими
тэгами должен представлять из себя валидный PHP-код. Это может оказаться полезно,
когда вам нужно в одном материале одновременно показать и исходный код программы
и например действие этого кода. Результат выполнения кода будет помещен в
блок <div class="ccfilter phpcode"> ... </div>. Кроме того, вы можете расширить
определение класса через указание class=Ваш класс, например при указании
[phpcode class=Your_class] ... [/phpcode], результат выполнения кода будет
помещен в блок <div class="ccfilter phpcode Your_class"> ... </div>.

Ccfilter: Collapse text.
Фильтр типа collapse - текст заключенный между тегами [collapse] и [/collapse],
можно сворачивать/разворачивать для просмотра. Если открывающий тэг будет иметь уточнение collapsed,
то первоначальное состояние текста будет свернутым. Метку можно задать, в открывающем теге
после знака = (например [collapse collapsed=Нажмите здесь, что бы увидеть текст]).
Если вы не укажете метку, то будет использован заголовок определенный в настройках фильтра.
Также допустима запись вида [collapse collapsed title=Нажмите здесь, что бы увидеть текст].

 Ccfilter: Tooltip.
Фильтр типа tooltip - при заключении текста между тегами [tooltip=title] и [/tooltip], при наведении
мыши на указаный участок текста, "всплывет" в качестве подсказки текст, указаный
в открывающем теге после знака "=". Тэг [tooltip] может быть заменен на синонимы [acronym] и [abbr],
кроме того для тэга [tooltip] допустима запись вида [tooltip title=Тут текст вашей всплывающей подсказки].
Вы также можете расширить определение класса через указание class=Ваш класс, например
при указании [tooltip class=Your_class] ... [/tooltip], результат будет размещен между
тэгам <span class="ccfilter tooltip Your_class"> ... </span>.

Ccfilter: Description.
Фильтр типа description - текст заключенный между тегами [decription]..[/description]
(или сокращенная форма записи [d]...[/d]), будет размещен между тэгами
<div class="ccfilter descr"> ...</div>, или если вы указали уточнение inline, в
открывающем тэге, текст будет заключен между тэгами <span class="ccfilter descr"> и </span>.
Кроме того, вы можете расширить определение класса через указание class=Ваш класс,
например при указании [description class=Your_class] ... [/description], результат будет
заключен между тэгами <div class="ccfilter desc Your_class"> ... </div>.

Ccfilter: Smileys.
Фильтр типа smileys - преобразует текстовые смайлики в их графическое представление.

Ccfilter: Hidden text.
Фильтр типа hidden text - скрывает контент для незарегистрированных пользователей.
При заключении текста между тегами [hidden=Значение] и [/hidden], он будет виден только
для зарегистрированных пользователей, если установлен атрибут Значение, то вместо текста
будет выведено данное Значение ,кроме того для тэга [hidden] допустима запись
вида [hidden title=Значение]. Если использовать форму [hidden] ... [/hidden],
то для незарегистрированных пользователей будет выводится текст, определенный в
настройках фильтра. Результат будет помещен в блок <div class="ccfilter hidden-text"> ... </div>
для зарегистрированного пользователя, и в блок <div class="ccfilter hidden-text hidded"> ... </div>
для незарегистрированного пользователя. Кроме того, вы можете расширить определение класса
через указание class=Ваш класс, например при указании [hidden class=Your_class] ... [/hidden],
результат будет помещен в блок <div class="ccfilter hidden-text Your_class"> ... </div>.

Ccfilter: Auto tags.
Фильтр типа Auto tags - при заключении слова между тэгами {{ и }} (или других определенных в настройках ccfilter)
автоматически добавлять данные термины в словарь (словарь определяется в настройках ccfilter).


ИНСТАЛЛЯЦИЯ
---
1. Поместите файлы модуля в дирректорию sites/[ all | {domain} ]/modules.
2. Если используете фильтр ccfilter:smileys, скачайте файл http://hptel-prog.ru/sites/all/files/smileys.zip
   и распакуйте его в директорию smileys в директории модуля
3. Если  используете фильтр ccfilter:tooltip скачайте необходимые скрипты и разместите их
   (файлы jquery.tooltip.pack.js,jquery.bigframe.pack.js,jquery.dimensions.pack.js)
   в директорию lib в директории модуля
   tooltip
   http://bassistance.de/jquery-plugins/jquery-plugin-tooltip
   bigframe
   http://plugins.jquery.com/node/46/release
   dimensions
   http://plugins.jquery.com/project/dimensions
   Используйте последние версии данных скриптов

4. Войдите в систему с правами администратора (user/1).
5. Включите модуль ccfilter на странице конфигурирования модулей (admin/build/modules)
   в категории "Фильтры".

КОНФИГУРИРОВАНИЕ
---
1. Для подключения ccfilter перейдите на страницу конфигурирования форматов ввода
   Administer > Site configuration > Input formats (admin/settings/filters)

2. Выберите необходимый формат и включите в него необходимые фильтры из набора ссfilter.

3. Включите в разрешенные тэги HTML фильтр  <span>,<div> и <fieldset> если используете ccfiltet:collapse text,
   или поместите ccfilter после HTML фильтра в цепочке выполнения фильтров на странице перераспредеоения фильтров
   (admin/settings/filters/%/order).

4. Если вы используете в формате ввода ccfilter:php inline code, поднимите его приоритет
   в цепочке выполнения фильтров выше остальных на странице перераспредеоения фильтров
   (admin/settings/filters/x/order).

5. Опционально: Настройте параметры элементов CCfilter на странице
   Administer -> Site configuration -> Ccilter (admin/settings/ccfilter)



ИЗВЕСТНЫЕ ПРОБЛЕМЫ
---
Пожалуйста, используйте этот issue queue для отчетов о любых проблемах в модуле которые должны быть исправлены.
